有冇人割過眼袋？

天生勁大眼袋 成個家族都係咁 就算訓飽點都係會有(如圖) 成日都比人話好殘好冇精神 想問下割眼袋有咩要注意？香港嘅醫生手勢如何？

大陸啦 香港有啲都係大陸扮

我同張圖差唔多 頭先google search過，第一整完分別都唔大咁，第二d失敗例子好得人驚，所以都係打消念頭

我個情況都好似你咁，係遺傳性眼袋
聽聞要抽脂先搞到

滴曬麻醉眼藥水，有舊野按住你隻眼珠，唔俾隻眼郁，係眼下瞼果度割開一cm度，再用激光割左3舊脂肪仔，期間你會聞到好大陣燒肉味。做曬兩邊十分鐘度，睇唔到傷口，三兩日就唔會腫。

Thanks 巴打！手術大約幾錢？同埋你係香港做？

所以我唔想去其他地方整 怕跟進麻煩 我見到仁安好似有得做 私家醫生好似安全啲

Thanks 巴打！但都係怕大陸唔安全

I feel you. 咁你會唔會抽脂啊？

係深圳做，抽血驗血兩舊，手術3800，眼藥水幾十，依家唔知有無加價。
做左年幾了，到依家都無乜問題。

巴打定絲打想問問，你係抽眼珠下面卧蠶個位既眼袋脂肪定係卧蠶以下既位置既眼袋？

上大陸整咁勇

想問係邊一間做？

深圳遠東兒童醫院

我做左激光去眼袋 香港醫生

求醫生，幾錢？